2015年呢個時候，你做梗嘜？

我=開post2014年呢個時候，你做梗嘜？

返緊工

洗緊面

食緊飯

🚬🐋

溝緊女神 諗緊下年點同佢過聖誕
結果真係俾我溝到 最後聖誕前分左手

破產管理署署長